點解博客來會用DPEX

佢有D書唔比你揀順豐站
剩係得送上門呢個option
試過2次都係用DPEX, 慢到仆街,到左香港成個星期多D都係唔郁

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我都想知

去博客來投訴先

親愛的會員您好：

關於您提及的問題，經查詢此件於21日送達（簽收 -公司印章），煩請您再確認看看，倘若仍有需諮詢服務，懇請撥冗通知，我們將儘速為您處理。此外，非常感謝您不吝來函提供給我們您的寶貴意見，有關海外配送之貨運公司之建議，我們已轉達給相關部門參考評估，您的建議與支持，是我們持續前進的最大動力，我們將會極力改善。以上煩請查鑑，造成您的不便及困擾之處，懇請多多包涵，謝謝。

感謝您的來函，並祝您有美好的一天。若不耽誤您的寶貴時間，請抽空協助我們針對此封回覆，提供滿意度回饋。謝謝您。